岩岩新城市有隻便衣串嘴：你班暴徒咪繼續日日欖炒囉 經濟變到點我地都係照常出糧

重笑鳩班細路係傻仔 繼續出黎比人拉啦

黑警或成為經濟攬炒最大贏家

------

香港獨立 唯一出路

呢樣真

睇下邊個跪低先

真係覺得政府唔會割你班condom

唔該阿 sir
阿 sir 真係好有遠見，歡迎繼續幫忙攬炒

我搞你背後老細之嘛 佢地頂唔順 你覺得仲有利用價值咩

經濟差仲有錢請佢有錢出糧？咬老綜啦毅進仔

Condom點諗都有人理咩

你可以答佢”係呀，我都無諗住攪你，你地係要攪政府，攪中共，你班狗太低層次，攪都無謂”

咁又點, 依家得益越大, 攬炒後佢一定死得最L慘, 大把有錢佬郁佢地
攬炒先係皇道

攪完政府後咪可以慢慢攪你地

出埋依次俾你老婆仔女做帛金

咁計一頭半個月到幾年佢都可能啱嘅
但之後班狗仲捱唔捱到就睇香港人撐到幾耐喇
而家冇事就成世冇事咩戇鳩
而家已經講要處理嘅係前線班狗先啦
要死第一排死就係死呢咋no stake 嘅便衣狗同D 軍裝

放心，攬炒就一定，而家係對準政權，黑警係狗，道具黎㗎姐，你唔係以前自己咁重要呀？讀書少係爭d

得罪商家佬。你估唔使還？

鬼咩 佢地都唔夠智商睇長遠

啲錢只可以大灣區使返

可唔可以搵人清醒下，班狗真係講得啱㗎，應對便衣狗唔可以硬碰硬一定要搵解決方法，因為只要呢一招俾我哋破解咗佢根本已經冇咩招數可以用

睇野咁短視
唔怪得做差佬

大佬阿, 佢真係無腦咖喎
真係忍唔住笑

i keep talking abt this whole day

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

解放軍月薪幾錢

冇稅交邊有糧出

班黑狗得果幾萬人工就係度打飛機，真係on9唔係扮架喎

屌
Yi Jin 真係Yi Jin
好撚豬兜

咁事實都係香港人日日養住呢班垃圾
而家連食飯錢都任佢地claim

係你清醒下
和你shop個目標係狗咩?

太長既答案 佢地load唔到
佢哋只識吃喝玩樂玩

佢地覺得政府跪低之後鄧柄強會帶佢地造反

一定我地呢面
人地每日拉緊過百人，我地呢??

佢有糧出關我鬼事，佢唔係以為自己係boss阿，自我中心到

到時經濟會唔會差到連申請老綜都唔批㗎？

如果佢地真係咁諗就好啦，當權者唔係咁諗，冇利益咁獨裁統治一個地方為乜

武警幾錢人工一個月

錢燒曬咪出陰司紙比你全家洗囉

佢又冇講錯喎，鐵飯碗

會唔會係鄧小強想成堆狗獨立崛起
反埋政府

照出糧又點 你行出街都唔敢啦
無女會同你一齊 有仔女就預左比人杯
日日上網比人屌 行出街個個想你死全家
好值得開心咁喎

未必，所有國家就算幾窮都好軍隊都會係最多資源，就好似北韓非洲咁

攬炒完得返黃店佢地諗住自己養豬耕田定食屎？

真

地產商關黑警叉事, 糧照出, 仲有OT

出咗稅單啦，記住準時交稅呀，交唔到就係佢哋啲OT度扣囉！
照常出糧照常交稅呀嘛！
我哋食TG嘅邊有能力交稅

偽進仔識鳩

真 要維穩架嘛

錯

中共想本土地產商死, 唔介意

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真係唔會
而家每日既無差別襲擊拘捕市民都係中共落order，港共默許甚至策劃既
12月8嗰日無order就即刻變左全部齋企，但d狗講野一樣咁挑釁

到最後市民咪屌鳩班狗不嬲d舖都係見狗先落閘

政府有赤字就減人工
睇你班毅進仔仲做唔做

衰到咁
共產黨直接出糧俾老解啦
你個朵都臭鳩晒
仲值3皮嘢咩?

有錢無命享

傻啦,出定俾你遲d老婆仔女做帛金
condom仔

大boss解完體，唔知仲有無糧出俾green objects呢

同埋你份糧咪又係港紙
港元值錢係靠同美元聯繫匯率
假如真係攬鈔得好嚴重, 你港元都唔值錢
香港又唔係產油既地方, 一爆就變委內瑞拉呀哥哥

短視到

冇諗住炒你地
諗住同政府攬炒姐

咁佢又講得啱
不過班大陸高(貪)官多得佢唔小

到時我哋顧掂自己先

到時佢地去大灣區掃樓

經濟日日差，班犬可以玩得幾耐

玩爛經濟，班大孖沙有砌 J 之痛，就算中蟈要保班犬，班大孖沙都識搵外國制裁班犬平民憤啦

把自己看得那麼高

佢地日日有ot

我見唔到便衣
我只見到一大班冇委任證懷疑冒警嘅持戒恐怖分子襲擊市民
營救市民制服恐怖分子係每個香港市民嘅責任

大家一定要有依個心態
拎住支棍打人就係警察？咁黑社會都係警察啦

佢講事實， 你dry 行唔攪， 佢無野做。 你攪佢現身拉你， 佢第二日無野做。 月底真係出糧。

點解到今日仲有人覺得政府會割勸你唔好諗太多 要割一早割左

拉完又點？ 告得幾多？香港人會麻木依點有時會幫番自己

攬炒都唔係搞你地，睇得自己咁高

係就好，呢個LERS幾十年嚟不知令幾多香港人吃盡苦頭

利申，畢業論文研究過

經濟差 你咬popo都未咬啦

你有你講 我有我做

你以為你地班垃圾狗重要啲定商家佬重要啲傻閪

可以話比你聽
佢就算減曬其他公務員人工
都會加薪比黑警
割更加冇可能

所以最唔想完就係班狗
政府仲要死攬佢地，永續真攬炒

明明成個運動最需要嘅就係好似中大Poly咁樣同佢打，make noise
依家連續二個星期乜嘢活動都冷卻曬

請善用起底
呢句都打得出 唔話你係三毛都無人信

你愈有錢既咪回血劍你先囉，死傻仔

佢咁講
即係政府都支持啦?

短視到
有人唔做要去做狗係有道理

佢又岩

商家真係多謝你地班傻狗唔少

有冇片
CAP低第日BINC

好呀好呀。9億唔夠咪90億。
睇邊個死先

攬炒先係主線 理撚得你講乜

事實真係唔會囉

係 係割都割其他公務員

到真正郁到中共背後利益既時候，你就知咩叫棄車保帥

警：你連我地都鬥唔贏，就咪ff搞政府、中共啦

半年一個黑警都無死,佢真係講中左

佢地剩係念到香港炒
但我地係香港同中國攬炒

一齊咬老綜囉驚閪咩

都on9
又唔係主要搞你班狗，自己衝出嚟柒

經濟一爆就算重建香港經濟其他人都有各自嘅技能搵工做嘢，做狗嘅技巧我諗小一學生都可以做到，最後真係攬炒班狗只會成為乞衣

6-7000老解 VS 25000黑警

問題係而家班黑警越維越衰 仲俾3皮啊

好

笑死人
證明成日mon住連登
咁啱有個post比你地打飛機即刻急不及待

今日唔知聽日事
賺到都要享受到先得架

on9真係on9

咁我哋要多謝佢嘅配合

攬炒你話政府成本高d定我地成本高d
用咁多時間先做到國際城市依加俾班on9黑警打殘,班官又要飛幾多次去遊說其他國家

沉日幾個場都係便衣引戰

短期黎講 佢地係講得無錯...
商家佬做唔到生意 執笠 真係影響唔到班畜牲
班畜牲仲出OT出到散仔都有成十皮人工 又可以亂打人
經濟唔好又唔會炒呢班仆街
佢地不知幾想示威繼續呀

不過長遠黎講 生意唔好 經濟唔好
政府(港共&中共)承受既壓力越黎越大
去到某個位始終都係要讓步
而讓步既其中一個可能 就係同班畜牲割蓆...
到時一係就懵炳強發動政變
一係就跪地求饒 咁佢地就成為地底泥

所以 宜家香港人面對既問題只係:
你願意付出幾多 黎令到港共個經濟崩潰?
大家自己諗下

你都cls 政府割完佢地仲有邊個保到政府

如果香港變到咁 大家都直接收皮
然後政府無錢又見無示威照CUT
佢真係唔撚明羊毛出至羊身上既道理

做人最驚有錢冇命享

有無手足知道班狗既出糧系統係點運作，如果電腦運作只要請hacker幫手就可以提早光復

睇吓邊個最後被制裁邊個坐終身先

又冷卻？
屌你老母真係平衡時空

支持 日日攬炒 黑警出晒香港儲備 睇下共產黨點對你

如果條友比示威者打到永久傷殘仲敢唔敢咁串嘴

啱呀啱呀 所以快d沖入黎商場啦 日日shop日日沖入黎 日日都無生意

重點係選舉完後

佢打架 我起完佢底見佢有句咁既野
提醒下大家呢條友咩人黎既姐

佢地真係無腦，咁要快啲攬炒，睇畜牲重有無狗糧食！

攬炒=冇糧出？

因為狗不嬲都只係企喺政權面前阻撚住晒嘅垃圾
你好地地612唔亂鳩咁黎根本冇人理你
不過既然依家有其中一個目標唔係打狗 無需正面衝突嘅 就應該更加handle with care唔好玩爛春袋

商家佬未割你炸condom仔 香港人以前嘅核心價值係搵錢 邊得閒講政治立場啫 冇錢搵就會吠架喇你睇吓收成波堆撚樣

其實呢...琴晚tst好似係手足圍狗先

中共點睇？

早幾個月已經斷指
不過比佢駁返

大佬狗！搞你背後個中共咋
香港完，你咪又係完狗真係狗，低智商

不嬲都唔係諗住理班黑警架啦
但係班黑警當市民係敵人
係班傻仔出黎阻住我地先俾人私了
仲以為自己好醒

佢真係蠢唔係扮㗎喎，
佢以為攬炒佢唔死就得啦，
我地攬炒就係要將沉默500萬減3萬隻黑狗，
變成好似毛漢咁藍加炒變黃，
唔變黃起碼唔會撐淋病 ，
佢地以為自己係大佬呀?黑狗正豬頭

問題係經濟變到點，班大學生過三幾年一定搵得多過佢
升職逗幾萬可以有幾多個
呢啲打飛機說話真係聽完恥笑下算
同講得出上支那食海底撈狗屎垃圾以為高人一等冇分別

打工作搵幾皮野交皮幾野稅
我諗要計真係得百零蚊去左警察度
但利得稅呢?差餉呢?賣地收入呢?地產家族夾夾埋埋比左幾多出黎?
比你咁樣搞一搞佢搵少幾多錢?公司物業BOOK VALUE 少左幾多?
未入肉都億億聲咁唔見啦

而家人地直接搞緊你老細，如果下年係立法會泛民拎到多D 位，加埋地產商既控制既功能組別一齊搞你，你到時仲係度未比人推出去死再講啦。

要俾d商家佬睇下了

經濟差出到糧比你咩
我地係射緊騎係你上面既大粒野呀
死傻鳩未識分莊閒

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

遲d成個經濟都唔好，咪睇下你地份糧點？

整長輩圖俾藍屍睇 睇吓佢哋仲支唔支持你

not in other occasions la

商家佬執左邊到有稅收

啲狗遲啲生cancer生畸胎
到時睇下邊個炒得勁啲囉

經濟一爆 我想講政府都唔好得幾多 維穩費終有一天會頂唔住 你班毅進仔揸兜啦

經濟唔好,人既消費力就會下降,店舖頂唔到順租金就會執,
呀SIR到時有錢都冇地方駛,留番黎買棺材振興葬儀業仲好

喬裝狗的「出現」已經係引戰啦

等做condom啦傻鳩

咪繼續做暴徒囉
香港人一樣咁憎你哋

係事實

佢地應該睇到啦
而家話事個班真係理得佢地做唔到生意

都唔知你天真定佢地天真

做狗真係唔識㗎喎，知唔知公務員凍過薪

咁撚樣都上熱門？？

屌

外資走哂佢都唔介意就出左解放軍啦on9

我唔係要你你無糧出
係要令到你成為千古罪人 被人唾棄 成為過街老鼠的垃圾

send比藍屍睇下POPO既責任感啦，尢其要Send比中產果d睇

咁佢講得冇錯，依加日程表變咗送頭表咁

正常啦 槍桿子出政權嘅軍政府 唔去到最後一步都唔會唔出糧畀自己軍隊
所以我地要認清我們既目標到底係乜
咁樣諗諗下 就會變成一係中共倒台 一係香港獨立

而且香港獨立都未夠 睇下烏克蘭 班狗係香港獨立到/777倒台時就會集體番支那 之後係咁騷擾香港邊境入侵香港
制裁唔到佢地 佢地又會係咁搞香港人

所以要一了百了 得番中共倒台

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

夏蟲不可語冰

阿sir都支持

一於繼續做

最好, 快D啦

所以警犬智商有待確認

是但啦，反正都攬炒

我唔清楚狗隊啲錢係咪由税收到出啦，但只要唔交税就可以令港共冇一份收入，咁就未必夠錢俾狗隊。

：啱啊，咪攬炒囉佢地出黎你有糧出佢地唔出你都有糧出
我係鍾意出你吹咩智障便衣狗

香港冇利用價值嗰時，你啲狗都係冇利用價值嫁咋
TVB有板你睇，你奶得幾乾淨都好，支共最後都只會相信根正苗紅

佢又啱喎，經濟差係對政府有壓力，對黑警真係冇影響

你改啱名

好多支持青年人抗爭的都係鐵飯碗或者係上咗岸嘅人，好似我老細咁，經濟低迷樓股齊跌，他們已準備了彈藥隨時撈底。

大家拍爛檔 一齊攬炒

你都低尻能 你又唔係唔知正苦幾仆街 到時最多cut撚曬你啲低下階層既福利 嗰到都節省唔少 夠出糧俾警察啦

當支共經濟爆煲，佢地就會第1批比人祭旗
到時國際已經制裁緊佢地，長留大灣區啦

出面炒人 公職人員先凍薪
根本只有私人公司員工受害
所有政府人員都係最後贏家

連攬炒既結果都唔知，就學人講攬炒，狗真係狗

邊撚個會唔知啊聰明

享受到呢筆錢先算啦

唔好交稅俾政府

On9仔

是但啦！攬唔攬炒都要出糧，要班仆街無得放假都好！

佢講得啱呀
希望佢地繼續合作攬炒

加人工就攬住全部公務員加
到凍薪減人工就會獨立抽起警隊架啦
佢係串過馬撚 但真係吹佢唔漲
林鄭條柒婆唔出糧都要餵飽三萬名黑警

第日換晒解放軍 一係減到得幾千 一係自願離職

好快無得出糧

老實咁講 贏左之後 沒收3萬狗隻資產先過癮 cut福利邊夠喉

有錢但無命洗
咁就係另一回事啦廢物

哦

商界同業界既人自然會屌政府老母，參加過類似既會議，佢地屌得好勁

好啊 一齊炒啦

讀書少真係大局觀都on9過人
班警曱以為攬炒目標都唔知

止暴制亂咪無 OT 呃

毅進仔真係毅進仔，一啲政治智慧都冇

當攬炒到一個位
中共會交百零二百黑警

坐監好似都有錢
不過坐長監可以apply讀書,益左偽進仔

啱呀，所以攬炒唔係攬炒你班狗，係後面班商家佬

唔好睇到自己太重要

睇下點

佢哋真係當香港政府有無限銀紙
由佢哋啦打下飛機囉

你講嫁

算坦白

你知就好啦,交足100%功課同hea做都係袋咁多OT錢, 打後生仔做乜尻呀

以後有藍屍出黎屌經濟差
咪大大聲話佢聽係啲黑警特登攬炒囉
等其他人買唔起樓佢地就拎OT錢入市

終於響口佢地點解日日都搞事
可以做特權階級
我諗山頂遲早唔係貴族有錢佬住
係變咗狗屋

真

仆街喇你

到時候攬炒成功 你果堆錢只喺廢紙嚟架咋

驚遲下清算你有錢無定洗喇

攬炒目的唔係搞班曱甴，係搞鳩政府咋嘛

要搞班曱甴梗係好好照顧佢地屋企人啦

税收小幾多先好？

警甴條鳩同佢哋嘅短視鬥緊短

最想攬炒嘅係老共 炒之前的確狗係唔會有事 不過老共正式接手之後邊到你班散仔講嘢呀

一定唔會係黑警個邊
毅進仔本身連萬五蚊都唔會搵到
而家就三皮樓上，根本肯定唔會辭職咁滯
兩邊出黎抽佢就出著糧，出多左又有ot claim
鐵飯碗經濟點差都唔關佢地事
反而唔少手足係基層同畢業生，一差就影響佢地
仲要黑警做咩都冇後果，你就隨時俾人拉俾人打
制裁又唔會落到散仔level
你估下邊面跪低先?

串返佢ot 警犬那比契家佬/白衫屌緊就ok

屌返佢 老婆比白衫 大sir屌緊就 ok 好多都唔敢出聲

跪的係政府就夠
擒賊先擒王

巴打個名改得好好
尤其係呢個post

經濟越差社會越動盪
咁都唔撚識
最重要從來都諗過直接咁搞死你班垃圾
我地搞死政府既時候,你班垃圾就收皮啦

無講錯喎

藍狗畀人炒啫
又唔見我畀人炒

佢出唔出糧關我撚事
我目標又唔係要佢無糧出

我估會減其他部門咯

咁你唔推多一步諗下個結果？

生意就你班商家蝕
班狗就照出糧

繼續支持香港警察啦

佢咪試下囉

政府唔掂 佢地咁大洗
第一個開刀

係啊，最後商家佬lose、藍店收皮、藍絲失業、黃就一早俾人當廢青，正係得狗賺大錢，以香港人魚蛋論心態，睇下最後反撲有幾大

政府幫住警察你覺得佢地會跪咩

咁，出多的喇

佢地話佢地都有交稅
啲糧係自己交稅再岀糧俾自己
即係自己岀糧俾自己
啊屌我已經唔知講緊乜

冇錯
就算全國大飢荒都會搜刮民脂民膏出糧俾軍隊

你係咪傻撚左

你咪出糧囉
你咪日日ot無得食玩訓鳩企囉
俾‘暴徒’咁玩法
你ot到2047啦

警察O唔OT佢一樣可以諗盡辦法派錢，
攬炒不嬲係要玩到其他人一齊死，
俾警察攪到佢要閂門

咁又對我有咩影響呀 我仲未失業
正一傻鳩

所以要雙普選/港獨
cut佢地budget

想加薪拿OT？冇咁易！

講真
而家班魔警中共控制, 正苦出糧, 真係唔驚

世世代代留係大灣區囉
邊會有人搞你

商家佬根本預哂24 25 26 31做唔到生意
警察糧照出
你哋口中d 手足就一個一個負刑責

連登就繼續鼓吹多啲人出嚟比人拉

我覺得岩架
依班狗 我地太上心
正常你對住個癲佬 你都唔會理佢
我地下個目標

要無視班狗，諗方法令佢地變次級公民

北韓夠窮啦，班軍人死晒未？係人都知維穩部隊最惡最重要，無人敢開刀，佢地就個個月出幾萬OT,手足就日日拉過百

繼續炒

仲有明日大嶼d支出，
仆街只係遲早既事
真攬炒

政府表示：

班友真係好短視

減完其他部門無人do，然後

雖然警狗係on9 但佢真係日日出糧死仆街

呢個post多五毛到呢

你都識講個到係北韓
成個社會可以與世隔絕

經濟差 警犬要減人工減資源
建制都係跟風咋 on9仔

所以咪話而家簡直係戇撚鳩囉
你用大量嘅被捕人士去換嚟緊香港經濟大衰退？
咁點解唔一早我哋就成班沖曬上去反抗？
一早反抗，死傷人數比而家低至少幾倍
同埋至少成個政府即刻會跪低
荗名有版俾你睇
就算個政府唔肯跪低，做出嚟嘅輿論都至少比而家大好多倍
而家成班差佬睇死你班香港人唔敢反抗
每日唔使多，拉你100個就夠
你真係覺得會越來越多人出嚟抗爭？
每次都係開幾槍就全部向後走
咁樣學乜撚嘢人搞革命？

所以要斷佢後路

賺完d 錢要回饋俾中共

甚至方便第時秋後算帳

毅進仔唔洗讀經濟 係咁架啦

多謝阿蛇配合

睇下邊個笑到最後

咁就直接幫我射tg入商場啦
大家一齊返屋企
雙贏唔好咩

毅進仔本身無嘢輸
背後仲有個政府盲撐
我覺得班狗都想攬炒嘅
佢地就係咁短視賺 OT 錢

我覺得政府真係唔會割
班黑警根本唔係under香港政府=香港武警
林鄭邊會夠膽違反【聖旨】

你都戇 當經濟變差人人失業 就算樓價跌
班警犬鐵飯碗個個月最小出幾萬 即刻變社會最高收入果班人仕呀
佢地緊係想攬炒架

咪就係你D仆街又係呢句
冷氣軍師on99
點解你覺得拉完就告??
點解你唔會覺得係拉完就殺??
咁又係，比人拉唔係你班撚樣
真正當人condom就係你班成日講告唔入既撚屌

無問題，革命前題要夠窮，當一個城市200萬人失業，大把時間出黎抗爭

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

日日都有幾百個人要坐監

政府跪咗 自然會清算黑警
而家佢地係命運共同體

諗起黃子華

躉樓冧唔關我個單位事

攬炒既結果係咁簡單就好

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。

唔洗理班畜牲講咩啦，清算之日就係佢地仆街之時

Cut香港電台同其他政府部門都未到黑警

你放心都得

放長雙眼睇，經濟越差只會越多人同狗對抗

d黑警堅係on99, 唔撚識攬炒又要講埋一份

比其他國家blacklist 唔只無得移民 連旅行都唔比入境 :-)

CAP圖呢~~~

老豆搵仔呢~~~

試下有朝一日財委唔再批OT俾Popo , 要拎返出黎bean 屍呀~

真係好短視

冇人交稅點樣出糧呢
有雞先定有蛋先呢

無人交稅你屎都無得食啦

其實上面真係無咁micro去管理
就升曱甴強收班細停手，都唔會有人聽
因為唔會受罰

佢地唔會諗咁多
死毅進仔邊識野

2019到2020都係嘅
養到佢哋過世咩

網上打飛機以為自己搞左？

學希臘一齊破產做港豬

佢哋幫梗政府維穩
點會開佢哋刀

根本攬炒對政府無乜影響，重益撚左班狗出黎賺ot

你話佢地唔係有心攬炒邊有人信

毅進仔每個月逗緊6-8萬同你講攬炒，準時出糧，都係平行世界啦，係連登先打晒飛機覺得佢地慘

重點

毅進仔思維就係咁片面

佢講得岩

你係咪傻撚左啊？ 繼續由距 最後咪到你咯

同股巿接火棒一樣
以為自己係最後走得甩果個

旺角MK仔
用建制派落選曬換黎取消人權法，高招

共產黨sure win kol 旺角MK仔話攬炒無用

攬炒界始祖，中低層失層減人工，佢地仲每個月出多幾萬OT，佢地根本無野好輸，越多示威佢地越開心，未聽過政權會清算維穩部隊，中共見到3萬人可以搞得掂幾百萬人，多多錢都肯俾啦

清算之日
笑左
你班垃圾比人清算就有

捉左六千幾人
結果竟然係演化成和理Shop呢種完全冇撚用嘅行動
民智咁撚低
真係抵你地一世做支那人嘅狗同奴隸

駁吾刀

香港真正話事的係中共同商界

攪炒唔係郁偽進仔係直接炮擊最後大佬

偽進仔眼界始終差d

立會贏咗唔知會過議案呢

政府頂唔順 第一個割你地啦
狗真係狗 思維咁簡單

攬炒知唔知點解

你攬炒到政府先講啦，政府大把儲備，鐵飯碗唔係浪得虛名，呢到咁多學生，好難會明出面咩世界

啲收成期聽到佢咁講就眼火爆

經濟攬炒
經濟唔掂 政府點行 更加唔好講經濟背後有幾多中共利益
班黑警咁短視 仲係個人層面

有錢冇命享
老左唔知會唔會好多病呢
老左係老人院唔知會唔會比護士餵屎呢
期待

平民想消滅軍隊唯一嘅方法就係直接消滅背後個政權, 至於點樣消滅政權......

現實d啦

好似軍票咁
個陣啲皇軍幾爽

清算時就會嘔返出黎

經濟攬炒係搞佢上面個班架ma
上面個班爆晒煲收成期遇上大饑荒自然拎班友出黎祭旗啦
無讀過書真係無讀過書, 思想簡單, 單細胞生物

咁有咩好辨法呢？

[共識而達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

咪講笑啦，依家攞明政府會死攬著班condom仔

無人賺錢撚有人俾錢公務員咩
你交稅都係二次交稅炸,ON9黑警,所以話低學歷就低學歷

二戰嗰陣德軍同皇軍都好爽，之後呢？

你覆緊個條傻仔明顯未出黎做過野
你做租務就知班老屎忽已經開始知
有狗＝無生意
越重狗既地方 個tenant就越易走佬
經濟再差 就算深藍都頂唔順呀

藍絲撐你地咁耐
竟然完全唔關心人地

2日冇咗幾百人你覺得冇問題米得囉

現實d啦 樓上話無市民交稅班狗邊有錢出糧
你地香港人有邊次罷交到呀

問題要稅局線進度良好 準備下一次爆發點呢

如果唔係keep 住出糧

市民俾稅高薪popo換黎 高罪案率社會
高薪養廢物，訓係到收錢，俾人笑蟻民

要多d 人參與

今日啲狗係咁帶風向叫人停，因為和你shop 班狗真係無得拆，係商場入面無野告得入而且成效高。就算拉都99.99%鳩拉

一日唔損害到佢地私人財產，一日都咁囂張。要諗諗計

班畜生把自己看得這麼高

一大堆學生，野都未做過學人講經濟攬炒，過左大半年，毅進仔每個月袋袋平安幾萬，幾萬一個月生活仲好過以前，叫罷工罷交稅罷供樓果堆真係想笑死人

將黃色經濟圈擴大，各行各業，滲透既野Yout know it…

呢個好笑

其實講真，大公司大集團交利得稅同馬會交博彩稅都已經夠公務員出糧有突，最多咪起少啲大白象，你罷交薪俸稅真係對佢地無影響

你可以快啲來到就好

唔好FF咁多
醫療CUT 電台CUT 立法會CUT 區議會CUT
點都唔會CUT黑警
然後唔出減稅 再加高稅 你班香港人一樣照交稅
政府一樣fapfap

班人未出來做過野，係人都知維穩部隊無人敢搞，AO無糧出都唔會cut毅進仔呀

笑撚死 攬炒係俾壓力你上司再上司再上司再上司再上司再上司....
毅進仔真係唔識架喎
到時你地咪變condom 囉

獨裁國家有晒先例，維持統治既部隊一定唔會亂郁。

哇cut AO真係唔知會點

攬炒成功 你班做唔到野既低學歷無能condom狗仲有得撈？
我要共產黨滅黨

班毅進仔應該真係好大壓力，張建宗講錯一句野，第二日即跪

經濟差到政府印港幣，貶值左月入30k都買唔到可樂飲。

喂喂喂，你咪去做你覺得有用嘅所謂行動，傻鳩唔洗起到吠，警畜永遠都係警畜

咁科幻呀

香港而家咁樣10年前都覺得科幻啦

好個個冇飯開d人會越來越多做既野都會越來越激

蠢撚到

真係會，老共如果平息到市民唔再出一定推佢地出黎，當然紅衛兵

Are you sure? Sorry 唔記得你地唔識講人話

汪汪汪 汪汪 汪汪

死撚開啦垃圾日日同你報告去邊好冇

經濟轉差 政府收少稅金
仲養鬼到你班垃圾咩 仲想有OT呀
減你人工添呀

佢會選擇香港攬炒都唔割，咁就攬炒啦

黑警先係影響經濟既暴徒

其實佢講得冇錯，佢係唔會有事㗎， 一樣照有人納粹畀佢出糧， 最想攬炒其實就係佢哋， 因為佢哋一定炒唔死先。

冷卻你老母咩

自己就坐係屋企，然後叫人衝咪你呢種

所有野都係累積
佢地透支緊一啲野，佢地唔知啫

如果經歷過97，03就知鐵飯碗幾咁吸引

支持

咪放長雙眼睇下捱得幾耐

佢地d level真係好低
批判思考都唔識

即係叫我哋諗辦法令佢出唔到糧

佢哋竟然覺得經濟攬炒係搞佢哋

冇所謂 咪睇下啲藍店幾時執
佢哋執咗 你哋清算日將到
繼續玩 支持你哋呀

冇糧出 睇下佢地咩樣？
仲同你打？罷工都似
不如問下班mon po 狗渣 冇糧出會唔會繼續返工？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

唔係要政府割，係要大商家割，而政府點都係睇住商家黎做野

垃圾警犬

佢arm呀
不過大家記住, 有權有勢做老細, 負責請人個時, 唔好請當過差既同埋佢D仔女, 家屬, 睇佢見工地址係咪住犬舍等佢地做一世犬隻

政府比你地洗晒錢財赤一係開基建刀，一係減少公務員福利同人工，雖然睇落呢個白痴政府都係減基建，養狗多

從來主要目的係五大訴求毅進仔中文係咪0分

咁如果最後窮個班望到咁既情況，俾人cut曬資源但望住個班出咁多錢，你估下會唔會有人發窮惡呀啦

頭腦簡單嘅人真係少好多煩惱

好簡單
拒絕黑警(哥布林/ 便衣)
換取不裝修
大家都有say

好呀，等財政預算岀赤字

How dare you

敵人係中共定係警察你都未搞清楚

有人講過便衣狗件衫好危險好易搶火？有無人知點解會咁講

老解終於嚟（除非唔係

到時黃藍一齊殺休班狗

佢地真係諗住香港同中國會為左佢地攬炒

睇到自己咁高

警察先生/小姐
你冇屋企人打工？自己冇私伙生意/投資？
攬抄一定燒到你嘅，不過你讀書咁少唔明架啦......

呢次我就支持呀警員先生

政府割狗先 Vs 市民收貨靜落黎先

佢覺得警察政府d錢點黎

有錢仲有時間有命享先算啦
最期待日韓立法制裁
最緊要連日本旅行都冇得去

依家經濟攬炒係要搞着商家佬喎 再耐d商家佬一直忍到咁耐？ 上面大陸都收緊最岀名個堆民企

咪畀人帶風向唱淡和你shop

根據前幾次經驗，唔計班狗濫捕，手足被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣有衝突
3.帶咗gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰，商場收皮後未有及時離場

結論係如果唔black bloc，唔帶gear，純和理非咁唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，商場收皮就散，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)

而家攬炒係搞支共同商家佬
關佢地政權打手撚事咩 真心以為攬炒完佢地仲可以出咁既糧?

黑警，死畜生。黑警，死全家。

咁就好

其實中共係玩兩手

用香港個名把大陸野國際化
用香港名偷戰略物資

攬炒就兩樣都波及到

你諗多左啦 講得出點會咁有常識

屌 講左幾多次

仲sir麥鳩

經濟攬炒 慢慢影響到有權力同話語權個班 呢班閪佬傻狗就會知奶野

當對家出大量假acc話攬炒無用
中共走狗會好心提水咩

證明中共幾淆呢招

其實香港政府係好撚有錢，市民唔交十年稅都未可以令到政府無錢

重回你 攬炒個最終目標
係大商家&中共

唔係popo

一日唔獨立都唔會有權

經濟唔好
你老細個老細呃唔到鬼佬錢
睇下要錢定要你囉

Condom始終系Condom，中共先系目標敵人。

黑警好爛滾 負債係公務員入面最高 所以成日聽到話收黑幫賄賂 依家有機會長厄ot還債仲唔踩到盡咩
9 拉明知告唔入 後勤都可以厄埋一份

玩漆彈係係呢個情況下幾可行

真係毅進仔
呢場運動唔清算到你哋
根本就唔會完

不過 千奇唔好做犯法野

發窮惡實會嫁 出黎屌幾句囉 打爛人地舖頭周圍放火囉 仲識乜呀 唔通你班兒登敢殺警呀

有錢
又冇鋪做佢生意，有撚用
又唔敢認自己做邊行
移民又移唔到

條友真係唔識架喎

佢地真係低低地，好呀咁繼續玩啦

最窮又拎緊福利但當政府神咁拜果堆咪就係啲on9藍屍囉
到時無晒福利只會拉開黃藍比例

冇權點獨立

意見唔撚接受就話人哋係3毛
咁咪繼續咁樣打經濟戰囉
事實呢兩個禮拜的確係冷卻得好快
你出去旺角尖沙咀多人
但唔代表你製造出嚟嘅迴響好大
問心嗰句，望吓自己IG， 幾多朋友聖誕正日，平安夜出去慶祝？

對商家，由其地產商嚟講

而家香港套遊戲規則，包括：
地產霸權，高地價；
低稅率，輕易逃稅；
無最長工時，香港奴工福利政策。
有邊一樣唔係對佢哋有利？

香港對呢批大商家嚟講簡直係天堂

佢哋只係暫時唔想被裝修，先扮中立

暗地裡都係撐政府

點解你覺得佢哋會想割

我係出面嘅次數我多個你坐喺屋企啊
永遠意見唔啱你哋就話人哋係5毛
你覺得唔係冷卻得好快？
麻煩你真係唔好沉醉係自己嘅同溫層啦

應該要從呢個方向行
冇事冇幹D柒頭奈你唔何

你搞笑咩? 要行動都唔撚係好似POLY咁啦
知唔知POLY果到起碼有1500個手足有機會比人入暴動
已經有300幾個去救人既手足比人入左暴動

屌你老母 為左要繼續升溫就唔撚洗理手足?
理得佢地比人拉告暴?

又係度玩鬥出得多呀？

咁不如鬥埋鬥捐得錢多好未？

其實佢地都幾單純
你估有錢人同政府會保黑警定保經濟呀

自己諗下會唔會為你地攬炒經濟呀

下年入到立法會要佢地減薪得唔得
減到13k1個月

繼續咁諗就岩喇

洗鬼咩，我地攬炒，搞到政府要接受五大訴求，睇下邊個到時無糧出

所以一定要唸辦法狙擊政府收入 / 增加管治成本

咁真係承佢貴言
上次理大話等民意逆轉最尾個結果係點

推

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

有冇片？

攞比藍絲日日loop簡直神器

721831

佢地真係無穿無爛

寧經濟收皮都要攬popo ? Popo收皮 肯定少七成人出黎

完全唔需要理佢講乜，唔明呢啲罪犯低等人有咩資格講嘢
總之嘢繼續做

ok
咁就繼續攬炒

如果政府跪低（雖然暫時都無可能），第一班一定係拎班狗出黎降民憤

上得愈高，跌得愈痛

咁天真以為啲人攬炒佢地先叫攬炒？
wfc佢地咩 出得多果一萬幾千都唔夠填佢地啲賭債啦

可以做狗嘅人都係有福嘅
可以頭腦咁簡單
咁戇鳩
少好多人生煩惱

agger
政權愈變獨裁
所有開支都會變成軍費
去維持權力

因為佢地恐懼自己一旦失去權力，即時被清算

雖然割的機會唔大
但機會唔係零
當政權面臨威脅 而佢又想保住香港對中國的用途的時候
佢就會將所有野推哂落黑警身上
如果我地可以將香港問題加入美中貿易協議
呢個機會就更加大

有上連登睇巴打們嘅分析

咁佢又岩wo

唔知班成日話經濟差驚無工開驚失業既藍絲聽到便衣狗呢句野會係咩反應呢？

真係成功攬炒到到時會連藍絲都勁憎d狗
香港人係唔會記得邊個搞到佢仆街，佢地只會記得邊個唔洗仆街然後眼紅針對佢

d狗工具黎，根本唔係目標，佢地係我地嘅攬炒工具，政府呢刻重睇唔通姐

d 狗唔出狗糧唔ot，點贈加政府開支同提高民怨？抗爭係要睇遠d ，唔同對等嘅武力戰爭

其實點解冇人罷交稅？

一人罷交稅就話犯法啫；
一二百萬人罷交稅嘅話，咪睇吓你拉到幾多個...

唔割都好

證明真係輸淨三萬個恐怖分子，除咗暴力鎮壓係冇任何方法

幾驚佢有方法收買人心，革命降溫

你咪真係搞笑囉，你都識講有2000幾人俾人告暴動
依家轉型和你shopping幫佢降溫？
依家就真係放棄晒之前手足
你想打返之前陣地戰？都已經冇乜可能
真正前線嘅拉得都7788
呢個月俾人鳩拉既，好多會唔敢再出
定係上次都已經無番一百萬人
你諗住仲會有在二百萬人出現？
都仲有方法嘅，重現64，咁樣又真係真係做到輿論
引起外國關注

我從來都冇話鬥多
只係你唔知我出過去幾多次，又喺度屌我冷氣軍師
咁你喺度屌乜柒姐？
比意見唔啱聽又喺度屌鳩我5毛

我邊一粒字屌過你五毛呀？講呀喂

當我話錯你，sorry
係上面有條仆街不斷喺度屌鳩我5毛

狗以為自己好重要，政府當你地係狗咋

真膚淺
你班曱甴以為自己係主角咩
你地係政府啲棋子黎咋
最好政府班撚樣大大力泵水養你班廢柴 加速掏空庫房
到時政府跪低 你班傻閪有錢都無命享

Condom仔

push

其實最好就係咁
有時大家要忍下
OT 有錢收，咪又鳩佢收住先
但因為佢地導致財府儲備減少係入佢地數
最好係一次過出晒3萬億儲備比佢地，立即爦炒

嚇到藍絲商鋪唔敢出聲了
多數Mon post sir

攬炒埋夕同農歷新年
睇你班condom收皮先定和理非收皮先

咁佢有真係無講錯

唔好咁大聲 講左就好難實現架喇

無外資咁香港仲要黎做咩
無利益美國佬仲比獨立關稅地位你？

屌 唔記得左自已燈開

咁咪當初攬炒既計劃實現囉?你岩岩放出黎?

唔知佢他賺D錢夠唔夠搞得風光葬禮，定死無全屍

依班咁撚樣嘅社會垃圾
就係為咗份糧去幫共產黨打壓香港人
為錢出賣香港人仲要咁撚串
知唔知個醜字點寫呀

我要攬炒

果然智力有問題。
叫佢參考下佢哋偉大祖國啲退休金案例

又冇講錯wo

隻狗又講得。。。錯唔晒

咁經濟攬炒擺明針政府啦，針班狗我地入商場把撚咩

根本全部都係冚家剷中既冚家剷
但偏偏堆冚家剷繼續有錢收有好報，好既人就繼續被打被拉有惡報

做多啲文宣講清楚係黑警攬炒經濟
害死大少商戶
矛頭指番去政府同班垃圾黑警

黑警話我毅進仔無得輸，
但我話你聽佢地最驚係無份糧，
香港唔少人係連無份工都唔怕。
所以一定要堅持，
我睇你政府攬得呢三萬人幾耐。

個目標都唔係你班mon po 狗，含啦

屋企人比人打到永久傷殘仲有效

起大白象都拎左幾千億啦，港豬大撚把錢交稅請d 狗殺人。 10億vs 千億，你覺得支那香港無10億咩？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

同佢生果個仲有命先講啦

無我地岀黎你撚有得𠱓ot

Child 登唔敢 但果班窮鬼敢

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

班ot 應該係帛金同安金費 開個委員會告埋佢 收番晒所有福利 宿舍
用十億 cut 幾百億往後開支

加埋班藍絲既勇

睇嚟佢好唔明攬炒係咩意思

經濟差，稅收少，Popo 啲狗糧邊度嚟？ Cut 大白象工程？減綜緩益新移民？Goodest Mathematics

應該會係全家

依班狗 依班畜牲 繼續咁諗

佢地輸左會好慘

前提係佢地會輸

等清算啦 仆街仔 玉皇大帝都保你唔住

習總：收歸國有

1蚊交稅
政府越交越窮

咁班死狗就唔好做埋d損人不利己既事啦

講到我地好care 班狗仔有無糧出咁

不如發動不交稅運動

咁佢又岩
炒佢冇鐵飯碗既家人炸嗎

真心膠 係咪覺得自己好撚醒？

認同
好多人打飛機

佢無講錯
但係攬炒唔係為左搞掂你班警渣
而係你上面個班

Sor 光復香港後黑狗財產一律充公

林病無左狗保護 相信佢比人打到仆街 佢屋企日日中魔法 所以好難同狗割
經濟攬炒 真係要睇到時幾多人無野做 因為無野惡得過窮

經濟差會裁員，連佢地都唔例外架，炒佢仲可以用法庭炒唔駛賠架傻仔

軍隊係全部極權國家都係最後先會動

班狗太短視，長期黎講睇下邊個笑到最後

So？
佢以為佢地冇糧出嗰陣經濟攬炒就會停？

拿去花吧, 臭妓女.gif

最好你地下個月每人出一億港幣糧

公務員薪酬調整跟通漲，出現通縮會減人工

講真就算通縮都一定高人工過私人市場嘅薪酬

個庫房啲錢唔係無限
啲商家收皮就冇人交稅
今年已經2000億赤字
玩多幾年就會爆煲
黎緊取消獨立關稅又一波走資潮
你覺得佢個外匯儲備有幾多錢可以燒？
呢場仗要拉長黎打
三萬隻狗每人出一億都唔緊要
我地要攬炒政府先有得贏
任何會加快燒爆庫房既行為都係好事黎

呢個真，出完燒爆左個庫房就清算佢地

睇下政府保得你地班on9仔幾耐

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

其實怕條毛，睇撚死班狗搵搵埋埋d錢都唔會洗到去邊，一係就買樓比首期供撚到佢死，一係就儲夠錢學人移民，不過佢地移條閪毛喇今時今日，申請移民個移民官睇到你填自己職業警察，十成九即刻decline班狗口講中意大陸，實際上咪又係翻大陸叫雞，仲識d乜

警察到今日都係無穿無爛，有冇辦法唔咁講

你估班黑犬遲下唔使坐囚咩

係有糧出 但出得幾耐？ 遲啲唔夠budget 無薪OT就慘慘豬🤑🤑🤑

話說佢地七 八 月買杯面錢claim 番未🥱🥱🥱🥱

唔高人工點會肯做狗，身高糧準又有宿舍。睇你要錢定要尊嚴者。
唔好話大幫，大把傷心柴生活都離晒地。

所以你話同佢地鬥高人工鬥乜鬥柒，講打飛機說話講等攬炒，笑到最後之煩都無用。講機會成本佢地點都贏，班狗番工有錢，但發夢無錢。

君子有所為有所不為，呢d錢比我都唔想袋。

冇解放軍幫手既話

政府驚班狗同佢地割多d

再喊死全家，ok？

經濟攬炒 政府收少左稅 你估仲有冇糧出？

Push

揾外判/解放軍取締你地，唔好咁開心，二千蚊大把人做看更

其實經濟上佢地唔會輸
經濟幾差一個地方都要有警察
香港無錢中共都會照出糧

但係除左經濟之外，佢地其他野都輸晒

警已失控

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!

依個真

佢地個心只係唸住月尾份糧
個個月企下比人屌下無穿無爛咁豆十皮野的確係爽YY

佢講得又冇錯

個個月都有OT錢，佢地真係望日日都有

狗真係狗 永遠做唔到人

人直接享受人血饅頭既人

狗黎
幾時又變左你所謂既人？

上面咁多人以為經濟差會炒狗
經濟差多不滿先要多d狗
反而文職就首當其衝被炒
不嬲公務員都有acting制度
即係一個人至少可以頂多一個人位
但警察就唔得
結論係炒一半文職都未輪到狗隊
甚或是炒白衫都唔會炒散仔
攬炒對佢地影響真係好細
獨立薪級其中一個好處係其他公務員減薪
佢地都可以獨善其身

要搞尻班狗
一係就做到盡
一係就光復立法會
削警權
財委會，全部裝備唔批錢
大會，立法管制公眾活動唔可以拎真槍
將警例放入法例入面
犯例變刑事
立法會有權加例

拿, 你話架

以為自己邊個呀 邊個話搞你

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

其實最唔想完 最想製造混亂既係警察
有得用裝備屈人機 打人發洩 又有錢收
由和平示威演變成暴力事件 濫捕
咁多疑似「臥底」挑起破壞 （TVB喪播果啲狂爆商場玻璃既人）
根本好多時啲事端係佢地主動引起

宜家政府同高層面對既最大挑戰係
又唔可以冇左警察
但點樣控制/清洗呢班生番

D人係咪誤會左 經濟攬炒係想搞到炒警察咩

最完美情況反而係最城人都俾人炒哂 得番警察高薪厚職 咁唔係個個都仇視佢地 更加撕裂 更矛頭直指佢地 更眾矢之的咩

地產佬無租收，你估佢唔會俾壓力佢老細（政府）咩？個個星期商場關門都咪話唔驚

所以話毅進仔就真係毅進仔
手足欖炒同黑警出糧, 邏輯上有乜嘢關係啫

林奠搞送中條例, 搞到全港幾百萬人上街, 邏輯上就應該落台咖吖, 北京仲要盲撐佢, 呢啲就係中共既混帳邏輯喇

民賤聯區議會選舉大敗, 特衰政府仲要話用公帑納稅人啲錢請佢地做公職, 呢啲就係特衰政府既荒謬既邏輯喇

黑警你估香港人好得閑呀, 你估香港人好想上街呀? 如果唔係特衰政府同警甴咁仆街香港人使鬼上街呀!

香港警甴心腸已經唔好架啦! 警甴既腦袋食屎架

依家班藍屍老細係圍埋都係度講交稅養廢人 警察保障唔到佢地利益之類嘅說話 怨氣好重 睇下你地幾時收皮

究竟係支持告手足嘅人係分化,定支持特赦手足嘅人係分化？

政府唔係好頂得順架渣
毅進仔成日逞一時威風

咁有錢
睇下你班友有無命享

其實警察最唔想呢場運動完
完左佢地邊有咁多Ot錢？

應該反過來宣傳黑狗主動搞亂社會，呃OT 錢同從中貪污

sad but fucking true

有命享先算啦

收呢啲錢死全家架

wat

政府赤字就要停擺

唔交稅佢地仲有無糧出

駁唔到

要罰你企先有糧出，唔可以坐喺Office 上網玩電話

我要佢地班賤人嘔突！！！！

咪即管睇下
公務員當年炒唔少

有炒過咩
唔係減人工定凍薪？

罷交稅罷交差餉先係唯一出路。

咪睇吓變成點囉，夠薑咪封鎖全港囉。
我唔介意香港變第三世界國家。

回歸祖國同武警薪金睇齊

呢個真 打唒飛機咁 真係黑人問號

佢咁講又好似無錯喎

佢全部親戚都做警察？

攬炒係對付正苦 商家
打工仔（包埋黑警）係林鄭眼中一樣係no stake架咋